處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

你又搵我

Hi 有咩幫到你

但係你都未識我

應承我，聽日一齊行

你好

處女座嘅人係咪分手之後都唔會挽回

挽咗一次 人地唔受就唔會再挽

好嬲

前來報到

有冇tg group?

揮～

揮手

斬你手指

My friend Paul is a Virgo whereas his wife is a Scorpio. Recently, he married Clara, his girlfriend from CMB. A pastor married them at a cathedral. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My elder sister said "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger sis said "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin said "Wishing you fulfillment of every dream!" Yesterday I went to their place and saw them. Paul and I met at a midway point between my place and his then he took me to the bus bound for his place. The bus queue was so long stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour til three shuttle buses came along at once. In the meantime, some people mistook this huge queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "are you in the queue for Cluny Park?" as they want to ensure that it's the right queue. A stout guy pushed in at the head of the queue but people ignored it. Later a slender lady jumped the queue. The guy behind her said "excuse me. The end of the queue is back there" A woman stood beside a man who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it.

處女女開始咗段感情係咪點都唔放棄
容唔容易派帽

處女男有咩性格

專制乜都要人順佢心意
假民主 公主病 自我中心到仆街

好撚中意挑剔人

咁衰咁既

處女被分手會唔會挽回

但對感情專一認真
and 又蠢又要懶醒

不會

仲愛都唔會？

處女男留名
同ex一齊左2年半 分左手差唔多一個月 未斷contact 仲一齊過埋大家生日 但係前兩日話要斬欖 唔想維繫似斷未斷既關係
死因：信任 唔知點解咩都好鍾意包裝到好靚先講...有時為左件事好睇都要講個大話出來 明明無傷大雅既野 都要講大話呃佢 為左唔想有機會令佢唔開心 所以佢話對住我無信任無安全感
對手天秤

都唔知點拆好 想一齊返

係，覺得好馬不吃回頭草

真

最小我係咁囉

唔知點講
但我個人黎講都幾細心

在

熱浪

認真架？

真心夾

真咩

唔係呢個座，但唔想理解呢個座

不過心地係好

超細心/好理智唔會小小嘢就敏感
但遇到啲唔識嘅問題為咗面子可以沖出嚟柒

處男路過

有你唔知啫 心水清到仆街

嗨

點解要搵一個正正常常 有肉地 嘅女仔 都咁難

hi

Nope something like this

唔一定 我比較喜歡蜜桃🍑

感覺將來會係一個好媽媽

Hello

Morning pal

早晨啊

食早餐未呀？

my friend james will marry Clara, his girlfriend from high school. They'll be married by a pastor at a cathedral. Clara's mum feels she's marrying beneath her though.

？

.

真係 挽回處女女係咪真係咁難..

難過食兩舊屎

處女女對另一半係咪好小氣 錢銀上

利申sheshe

ching試過？

留名

多謝

從前完美主義的我 今天變得隨性

呢到

唔開心

我剩係鐘意佢 點算

處女座會唔會極度念舊
尤其自己第一個鐘意既人

你唔好亂講野

99 處女男

姐姐 細佬係到😃

咪又係大幾年姐 唔老喎

大家咪又係差唔多

咩係藍顏😂😂😂

長知識了😂😂😂

😂👍

My friend Lucy is a Virgo whereas her husband John is a Scorpio. Last week she married him, her boyfriend from Tinder. A pastor married them at Rosewood Hotel. I said "Wishing you a lifetime of love and happiness!" My elder brother said "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My younger brother wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin said "Wishing you fulfilment of every dream!" Lucy is a fine trumpeter. I complimented her on her trumpet skills. She then said "Yes what can I say?" She's late because she's missed the bus. I asked "How on earth did you miss the bus?" She said "I'm sorry. What can I say?" The current situation is very bad. I said "Well yes what can I say?" Yesterday I was shocked when I saw a car crash on the street. Lucy said "I can imagine." Her boyfriend too said "I'm sure you were." My friend Joe has broken up with his girlfriend lately so he's really down. When I told my brother about it, he said "I'm sure he is." My cousin too said "I can imagine." To those of you who have broken up and haven't found new love: Keep your chin up! You might find it worth your while to read "Men are from mars women venus" written by John Gray. He's a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long term relationship. I was reluctant to read it at first as I'm not an avid reader but it turned out to be worth my while as I've learnt loads about how men and women think differently. Many successful couples say this international bestseller is worth its weight in gold. You can also find a social worker, for what it's worth.

97 A0女

處女座 連自己都覺得自己乞人憎 唉

一時時

如果係重視既人 會想你估中我諗緊咩
唔重視既人 唔想比你知道我諗緊咩

大家好

Do you really believe in horoscope? What zodiac sign are you? To me, the personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a Virgo. Please tell me about the disposition and personality traits that are typical of a Virgo because I would like to see if they're accurate. By the way have you heard of zen meditation? I hear lots of people practise it in pursuit of tranquility and happiness. My friend Eddie has been having a crush on this girl named Judy for seven years. He's still holding out false hope that one day he'll become her boyfriend but Judy has a boyfriend. He just being a doormat. During their trip to Thailand Eddie bought lots of presents and keepsakes for her and paid for her meals but at the end he ran out of money so he had to ask Judy to lend him some money who's now saying he's staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told Eddie that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true. She sleeps with her real boyfriend daily. Eddie knew it wasn't true but didn't mind. She even said to Eddie twice that she was a bit attracted to him which gave him false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll become her boyfriend. Another girl who he fancied named Susan took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. He didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made the payment Susan's whole manner changed. Her expression immediately looked different because she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "we can do facial together sweetie..." then he got persuaded. He got rejected by so many girls maybe due to the fact that he has no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospect and that he's so thin; 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. He fancied my sister but she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so he couldn't apply for a student visa again. He ended up working as a security guard in a residential building whose salary is twelve thousand dollars a month. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't want to step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition, he's extremely thin; he's 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. I suggested that he gain weight but he didn't listen. I tried to encourage him but to no effect. Judy and Susan must have swept him off his feet many years ago.

城府深因看清世間黑暗

可以笑的話不會哭

hello 好耐無見

新人留名

男朋友係處女座
如果無主動搵佢嘅話 佢可以成個禮拜都唔搵我 次次都係我頂唔順搵翻佢
但係每次見面又好正常
想問下處女座嘅人咁樣係咪正常?

利申 雙子座

想知水瓶處女有冇可能

利申: 非處

同問

處女男普遍被動
再唔係要畀啲明到仆街嘅暗示

我好怕蠢男

唔係蠢
係處女座實在太多糾結，諗得太多
E.g.拖左你你唔鍾意會點，自己會唔會手汗太多，會唔會拖到你唔舒服.etc
所以有時要幫幫手掃清佢地無謂嘅擔心
無野糾結，決定左要實行嘅處女座，行動力驚人，到時你想走都難

唔係最辛苦係第朝早咩

Hi

hello
我唔肯定係咪全部處女男都係咁
但我自己同識親嘅處女男都係
諗得太多，連好細節都諗埋，變到好似好優柔寡斷
但真心無糾結，一定要去做嘅時候，處女男係難關難過關關過
同埋處女男有一個共通點
就係煩撚到仆街

都真係幾煩。。。
但係咪對個個都係咁煩

其實處女座核心係怕失禮於人前
所以只要你令佢明白佢拖你或者同你表白
其實佢係唔會瘀
有左依個心理準備，再等多排諗通左就可以任你魚肉

依個我覺得講得ok
可以參考

對你煩。。。
咁個處女男係一定對你有意思。。。
處女男對唔著緊或者無利用價值嘅人don't give a fuck....

因為我年紀老邁，對自己有多啲認識
身邊又好幾個處女男
所以分析得多少少
處女嘅煩係煩到我自己都覺得自己煩

其實我覺得佢覺得我多仔，唔會揀佢

雙子
雙子性格幾好玩，朋友可以
情侶就真係除非緣定三生，否則處女夾雙子對大家都折磨

煩到cls
煩到有時唔知點俾反應佢，又會話9我

咁你係佢面前不經意踩下啲仔
讚下佢咁
飄飄然就好易落搭

恭喜你
如果你唔係做得太過份過左佢底線
應該都實食無黐牙

好青春......

我會俾啲反應佢嘅點都只係會odd左，跟住佢就會話我Hea佢，再搵新話題講

你讚佢佢有面嘛
處女座作為極度內向長期腦交戰嘅星座
如果有人明佢嘅好或者重視佢
會好窩心好易落搭
但係要真心同漫不經意
太明顯嘅反而會反感

要睇佢點樣對其他朋友
如果佢對其他朋友少身體接觸嘅咁恭喜你

。。。鬼屋去馬啦
佢都搵緊個藉口畀自己去同你有身體接觸

鬼屋我唔得呀 我會驚撚到cls 如果佢蠢撚到唔攬我，我咪含撚

聽過個講法
處女本身長期糾結，入面有兩個人長期角力
雙子就更加唔駛講，一人分飾兩角
所以處女加雙子係玩緊4p
不過既然你一開始揀得處女做伴侶，不妨回想下當初點解揀佢呀
雙子我覺得尋尋覓覓搵到啱嘅人其實都唔會咁易放手

你撲埋去嘛

wtf

玩ok
交心就...

真架
驚到愈行愈埋
埋到零距離就輕輕力捉住佢衫邊唔願行
佢咁都唔識得拖你嘅
我都唔知講咩好

鬼屋藉口黎
醉翁之意不在酒

但係我好擔心我人身安全

咁你要同佢提議番一個你接受到
但又可以畀度藉口佢拖你而又唔會尷尬嘅活動

例如 聽日嘅和理拖

My friend

樓上兩位處女加雙子真係
小弟都係雙子座下嘅敗將，所以只能同兩位講聲加油

如果大家本身都有參與社運可以呀
如果本身無但突然間約就會有啲odd

去藥房買少少葛花沖茶飲

其實雙子加處女大家真係可以做到完全信任嘅話其實係好穩陣
大家都偏向唔會點出軌
但前提係要捱得過一開始大家估估下猜疑嗰關

[member]同佢既共同女性朋友無乜 佢有個女仔同屋 但基本上佢地都無咩身體接觸
佢同佢d男仔frd就最多搭下膊頭 熟既就會大力打大脾[/member]

噢
我都係喎
同病相憐
不過我過左迫自己放棄個一關
又係感性上仲鍾意佢
但理性上知道無可能，一齊左仲辛苦
有日會叮一聲睇開左嘅
巴打加油

fdzone左你要有好強嘅原因去同時說服處女座入面嘅理性同感性，先會同你一齊
佢感性可能覺得你ok，不過理性上已當你係朋友，好多顧忌，費事煩，唔想無左個朋友
所以fdzone左唔係唔得，高難度挑戰囉

請受我依啲廢中一拜
萬事小心

但平時少去都係唔好突然約好，太著跡

但有時感情啲野無得預視嘅
或者你地好快就過到互相猜疑嗰關，然後happily ever after呢

我依種係被拒絕之後搵番啲藉口self comfort啫

畀啲時間慢慢放低...

同獅子男夾唔夾到？

覺得自己好似露晒底牌比佢知道我對佢有feel咁 但又唔知佢諗咩

重要咩你呢

唔知你實際咩情況
要睇下你自己選擇
我自己的話
即使有99%機會將來會好慘
得1%會幸福
但如果夠鍾意對方，依1%嘅可能性足以蓋過所有問題，會照去馬

唉 處女座d麻煩糾結多疑無安全感出晒黎 佢應該嚇走左

或者畀啲時間雙方都沉澱下
再諗清楚囉
真係唔捨得對方嘅
點都會搵返大家嘅

識左幾日咋 佢一開始會講好多自己既野 又話想約出黎見 當我開始chur到會發脾氣之後講少左

無錯
結果雖然我係衰左
但係渡過左一個短暫但極開心極回味嘅時光